［要 贏！ 智勇缺一不可！］目前805 你要多人支持！你要更多溫層支持！玩火魔法都要睇局勢先真正Be water！

玩火魔火都要睇局勢先真正Be water！

俾人入縱火罪 手足可能判終身㗎 ！
就係唔想手足出事咁先講！！！

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲